藍田夾公仔鋪免費派口罩

超級良心仲要係3M 8000

得閒去夾返幾隻呀

夾左好多次
中咗一隻

推

佢唔想你整污糟佢部機炸

D夾公仔十成九都係當你係水魚呃鳩你嫁啦
有良心得去邊

推下推下

夾公仔鋪都吹奏

扯貓尾自影自吹

吠兩聲黎聽下先

唔信算

依個世界真係咩人都有

送口罩都有人吠

藍田邊到

真係屌佢都費事

匯景
行過夾左幾下

幾樓，住藍田完全未見過呢間

二樓

二樓唔係成層入境事務處咩

又想借連登賣廣告？

sorry咁應該一樓 扑野家上一層

你咪話係行過講下

上嚟推介一啲蝕錢嘅嘢

認真
依間夾上癮深黃
係facebook個度講到明唔比啲狗租機做生意
趕哂啲狗出個Facebook 群
每次有活動，佢啲分店都會派野支持